Studuju češtinu od pondělí do páteka ve škole. Studuju od 9:00 do 13.00. V pondělí v 18:00 posloucham rádio. V úterý ve 20:00 divám se na televize. Ve středu v 19:00 dělám domácí úkol. Ve čtvrtek odpoledne pujdu do kina s Monikou. Každý pátek odpoledne jdu do obchodu. V sobotu v 13:00 jedeme s kamarádamy na výlet na hrad Karlštejn. Čau
